有冇人返工經常要禁ctrl+c&ctrl+v

呢排成日要c&p, 無名指+食指咁禁
有冇手足都係咁既手勢搞到手指公舊肌肉痛到仆街

成日右鍵+v

裝個程式將ctrl c ctrl v map落隻滑鼠度

paste value仲難搞

通常低級先要

已經習慣左ctrl alt v v

Alt e s 下下 enter

Ctrl a+c+v

我公司有個p 仔，黎左8個月，日日既工作都仲係Ctrl c &Ctrl v , 真係激死人

尾指加中指禁架喎

就算用無名指+食指，關指公咩事

手指公痛點解決好

係咪得我一個會尾指+拇指咁禁